武警嚟料喇 全區快走

wtsapp收到 快走！

1

2

Old news

3

夠鐘走啦

be water

星期日

on9 咪撚推

今日係陷阱

推

11點啦

推推

走啦屌，真係想死咩手足，訓醒聽日繼續

明天繼續

返屋企啊

快點來懲罰我

old video。停止恐慌。

條片幾耐之前不過都係時候走，我都信會出武警

我懷疑我坐緊時光機..
每隔一班就會見到呢條片一次

old又好 假又好
走係真

走！

岩岩大埔出咗好多部狗車

條片幾日前見過

Fake news

幫推

拉

old news

香港大學隔離個軍營

唔怪得黑警退場

問題係時間 夠鐘走

上星期段片黎架喎

屌你老母fake news

幾百年前嘅，好多人都睇過
fc左先出啦

佢地住果度架喎

OLD NEWS FUCK OFF

點old?證據?

fact checked keep alert

你當唔關條片事啦 都要走

推！

their home?

OLD NEWS黎 好撚舊條片

日子都無

old news
見過十次啦

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

前幾日已經有post

全線停鐵係章號啦

Old news嚟屌你老母

訊號

12點前回家

拉
12點前返到屋企

我都係啊 我係咪穿越左幾次？

係呀 old news咁你地走唔走

呢度係般咸道解放軍宿舍

d武警上個月落車落到今日都未落完

ya

不做灰姑娘, 屋企要人啊！

咁耐之前已經知但都唔走？

快撤

陷你老母阱

幾日前睇過 樓豬係狗

舊片唔好推

收皮啦又翻兜舊聞

Old news
唔好推

善用不推文回覆啊屌

走

2303 有市民報料天文台

元朗有刀手出沒 廣傳

11點啦 灰姑娘變身魔法就無啦 屋企張床要人

走啦大家 推

咁少狗唔係陷阱係乜撚野呀

Old news is so exciting
Btw 真係差不多散
今日唔係end game

目標完成 走

14年黎到而家啦 等刀手到先算了

推 安全起見 一定要走先

般咸道解放軍宿舍

END OF THE POST

走呀！！

not fact checked = not news!
not fact checked = not news!
not fact checked = not news!
not fact checked = not news!
not fact checked = not news!

係呀係呀 你鍾意啦
我係狗就叫你r唔好走捉撚晒入去慢慢打啦

任務都完成七七八八啦，番去啦，小心為上

觀塘已有狗係地利亞清緊場

old fake news

翻屋企啦！

舊片嚟

屌你 走啦

打撚死埋d武狗呀

好似好多個星期之前已經見到呢條片

Be water

真又好假又好 各位手足夠鐘走啦

係唔係真，都走先
留多一分鐘就可能少左日後岀動既機會！
和理非進化要時間！你哋係佢哋既催化劑！不能少！

今日係綠燈做辨認

Old video

最慘係想走 但走唔到

Fake news to post. kick u off

小心呀手足

200流浮山車手

old news on9

夠鐘就夠鐘啦
關撚條片事

10月1日片黎架

old news
拉

Diu push push

Push push push

Drag

Fake new 不推文回覆

唔覺有少狗 只不過佢地今日無衝出黎啫 只可以講戰術保守 最大原因係12點後見你帶口罩就捉你告你

BLOCKED

咁係咪old news就留守呀

唔通我係屋企又話你知咩

走呀

咁走定唔走

屋企張床要人了

咁係咪old就唔走呀

如果你第一次睇我唔怪你
如果你有心fake news 我屌你老母

算吧啦，我收到whatsapp話外星人登陸香港

10.1 西半山老解宿舍
Fake news

咁係咪唔走

對唔住大家唔記得不推文

as u like la

拉
舊聞

太子警察遊樂會有幾車popo落車走入對面後巷，附近手足小心。

p

娘子同牛魔王出黎睇武警喇

你知 有人唔知
唔通我知你喺屋企又話你知咩

大老山公路過河路段有狗車

咁係咪唔走 你講！
btw. 真係第一次睇wo

屌你舊片嚟架

你影果個位係港大隔離 正正係解放軍部門位置 有解放軍好撚出奇？

ok你出去唔好走

勸人走都咪用舊嘢呀
FC下啦

Old new...

攞old news去叫人走 又要浪費時間去fc真假

不如直接去勸喻班手足走啦

12點前就好offline啦 唔好再玩online game喇 傷身

我都收到風，政府請左佛山小林寺十八銅人嚟香港，預計0030坐直通車到，頭先2200已經開始召喚如來佛祖，準備一陣用雷射大砲震撼全港。

Fake and reported

點解唔撞埋去...

3個月叫咗幾多次 有邊幾次work?

屋企要人！ 勇武快啲去支援

，拉

走唔走關你撚事咩軍師

old news dont push

那怕一次work到都得啦
乖啦一齊勸佢地走啦巴打

舊野黎

舊片睇過
拉

求下你哋 快走

早兩日既片

好危險丫

出 POST 要做 IQ TEST , 無 110 以上 唔出得

Fake news pull

Diu 舊片當飯食

推咗先

OLD NEWS 拉

lai

推 屋企要人，返去好好休息 再戰！

12點屋企要人

又係呢條

個度係般咸道解放軍宿舍定唔知軍營黎 有老解唔出奇

好耐拉wow

黄大仙走唔到

酒啊！

早幾日已經有啦，fake news

救護車都可以扮
有冇違反人道法

舊圖黎

Old news blocked

推 be water

佢地返宿舍啫 HKU附近

條片睇過好多次喇喎

今晚真係要撒

等司法覆核結果勿送頭

走左先呀

樓主係真智障！FC左

樓主再推死全家 你老母垃圾POST

Push

真定假都好 聽日重有 早啲返屋企休息

Push.